其實有冇咩缺點係靚同埋身材都彌補唔到？

除左會出軌

心地唔好

藍絲

責任感

食煙

即係點 八婆？

個口唔臭我覺得ok喎

秒

真

閪臭

口臭/閪臭/體臭

惡毒

閪臭先正...

係垃圾桶側邊q住對手食煙
個形象即刻出埋黎

你有病

藍到黑

有賓周

痾屎

啲牙生得衰或者長期口臭

藍

有 J

蠢

米6

行路樣衰

性格差